---
title: >-
    شمارهٔ ۲۴۹
---
# شمارهٔ ۲۴۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چشمت از هر گردشی بزم دگر آماده کرد</p></div>
<div class="m2"><p>عکس رویت شیشه آیینه را پر باده کرد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نسخه بینایی‌ای می‌خواست بهر روزگار</p></div>
<div class="m2"><p>مصلحت بینی که لوح خاطرم را ساده کرد</p></div></div>